羅馬Team Manager(前羅馬門將)迪山切斯炒車竟然完全唔見有人講？

晴晴幾時炒車

越快越好

25

ON9撚9，N賓條撚樣比人秒到傻冇人講？

thx

睇pm